# NGENIX_test_case

Тестовое задание компании NGENIX

## Запуск программ

Первого тестового задания:
```console
python3 case_1.py
```

Второго тестового задания:
```console
python3 case_2.py
```

## Результаты программ:

Первого тестового задания:

Резльтатом является директория ./archives , в которой хранятся созданные архивы.

Второго тестового задания:

Резльтатом являются файлы: 1.csv, 2.csv.
